啱咀型就叫專家，唔啱咀型就叫“所謂”專家

支那好鍾意用「所謂XXXX」呢個term，講出來以為可以增加說服力

啱聽就民意，唔啱聽就亂港分子